維機解任11/3/18 2315 TPS好難玩呀。BIO 4 chapter(目標2:00:00)

開台時間: 2300-0100

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水